用 linkg 或者 link g 代替 lihkg 就避到 keyword ban 架啦

講緊咩？你懂的

夜d 放工就自便啦

多d人知